6: 0.071
6: 0.027
Q: 0.039
Q: 0.110
Q: 0.235
W: 0.106
Q: 0.345
W: 0.208
Q: 0.427
W: 0.286
Q: 0.404
W: 0.247
Q: 0.133
Q: 0.298
Q: 0.816
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.976
Q: 0.718
Q: 0.212
6: 0.110
6: 0.478
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 0.416
Backspace: 0.176
Backspace: 0.490
Backspace: 0.984
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 0.859
Backspace: 0.318
6: 0.059
6: 0.824
6: 1.000
=: 0.024
6: 1.000
=: 0.153
6: 1.000
=: 0.392
6: 1.000
=: 0.533
6: 1.000
=: 0.608
6: 1.000
=: 0.612
6: 0.800
=: 0.612
6: 0.020
=: 0.612
=: 0.690
=: 1.000
=: 1.000
=: 1.000
=: 1.000
=: 1.000
=: 1.000
=: 0.624
5: 0.035
5: 0.149
5: 0.220
5: 0.275
5: 0.435
]: 0.133
5: 0.635
]: 0.302
5: 0.788
]: 0.404
5: 0.855
]: 0.408
5: 0.859
]: 0.290
5: 0.710
5: 0.357
P: 0.047
P: 0.431
P: 0.800
Q: 0.067
P: 1.000
Q: 0.231
P: 1.000
Q: 0.302
P: 1.000
Q: 0.396
P: 0.988
Q: 0.478
P: 0.706
Q: 0.541
P: 0.063
Q: 0.557
Q: 0.541
Q: 0.424
Q: 0.059
3: 0.035
3: 0.361
3: 1.000
3: 1.000
3: 1.000
3: 1.000
3: 1.000
3: 1.000
3: 1.000
6: 0.035
3: 1.000
6: 0.114
3: 0.898
6: 0.298
3: 0.251
6: 0.525
6: 0.796
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
8: 0.024
6: 1.000
8: 0.165
6: 1.000
8: 0.518
6: 1.000
8: 0.808
6: 0.867
8: 1.000
6: 0.345
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
8: 0.996
8: 0.890
8: 0.588
': 0.275
8: 0.055
': 0.980
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.843
': 0.302
': 0.431
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.996
': 0.859
': 0.267
': 0.090
': 0.608
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.878
': 0.408
': 0.094
': 0.573
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.843
': 0.251
': 0.020
': 0.078
': 0.404
': 0.690
': 0.902
': 1.000
': 0.988
': 0.561
': 0.035
': 0.812
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.914
': 0.365
': 0.290
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.859
': 0.318
': 0.102
': 0.482
': 0.969
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.984
': 0.871
': 0.553
': 0.318
': 0.078
': 0.294
': 0.416
': 0.443
': 0.400
': 0.129
.: 0.302
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 0.859
,: 0.067
,: 0.369
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 1.000
,: 0.847
,: 0.365
.: 0.165
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 0.667
.: 0.161
Alt: 0.098
Alt: 0.467
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 1.000
Alt: 0.890
Alt: 0.396
Z: 0.114
Z: 0.400
Z: 0.984
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 0.929
Z: 0.447
6: 0.055
6: 0.188
6: 0.498
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
8: 0.075
6: 1.000
8: 0.420
6: 1.000
8: 0.671
6: 0.898
8: 0.875
6: 0.588
8: 1.000
6: 0.235
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
6: 0.235
8: 1.000
6: 0.573
8: 1.000
6: 1.000
8: 1.000
6: 1.000
8: 0.929
6: 1.000
8: 0.620
6: 1.000
8: 0.271
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 0.851
6: 0.482
6: 0.165
8: 0.145
8: 0.494
6: 0.035
8: 0.918
6: 0.278
8: 1.000
6: 0.510
8: 1.000
6: 0.882
8: 1.000
6: 1.000
8: 1.000
6: 1.000
8: 0.969
6: 1.000
8: 0.761
6: 1.000
8: 0.345
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 0.992
6: 0.875
6: 0.576
8: 0.145
6: 0.302
8: 0.659
6: 0.251
8: 0.980
6: 0.251
8: 1.000
6: 0.247
8: 1.000
6: 0.243
8: 1.000
6: 0.243
8: 1.000
6: 0.243
8: 1.000
6: 0.243
8: 0.878
6: 0.349
8: 0.459
6: 0.647
8: 0.027
6: 0.957
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 0.992
6: 0.886
6: 0.608
8: 0.184
6: 0.376
8: 0.416
6: 0.169
8: 0.671
8: 0.855
8: 0.941
8: 0.941
8: 0.796
8: 0.318
7: 0.020
7: 0.439
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 0.898
7: 0.608
7: 0.231
L: 0.494
L: 1.000
L: 1.000
L: 1.000
L: 1.000
L: 1.000
L: 1.000
L: 0.357
7: 0.106
7: 0.851
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 1.000
7: 0.769
Q: 0.220
7: 0.063
Q: 0.957
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.949
Q: 0.663
Q: 0.196
6: 0.047
6: 0.059
6: 0.055
6: 0.184
6: 0.431
6: 0.780
6: 0.918
6: 0.984
6: 1.000
6: 0.992
6: 0.757
Shift: 0.361
6: 0.471
Shift: 0.980
6: 0.165
Shift: 1.000
Shift: 1.000
Shift: 1.000
Shift: 0.988
Shift: 0.545
8: 0.137
8: 0.733
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
6: 0.216
8: 1.000
6: 0.800
8: 1.000
6: 1.000
8: 0.965
6: 1.000
8: 0.478
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 0.545
Menu: 0.024
Menu: 0.047
Menu: 0.055
.: 0.733
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 1.000
.: 0.659
.: 0.145
.: 0.082
6: 0.180
6: 0.541
6: 0.925
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
8: 0.031
6: 1.000
8: 0.318
6: 1.000
8: 0.678
6: 1.000
8: 1.000
6: 1.000
8: 1.000
6: 0.957
8: 1.000
6: 0.259
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
6: 0.200
8: 1.000
6: 0.529
8: 1.000
6: 0.894
8: 0.898
6: 1.000
8: 0.596
6: 1.000
8: 0.251
U: 0.176
6: 1.000
U: 0.239
6: 1.000
U: 0.247
6: 1.000
U: 0.298
6: 1.000
U: 0.408
3: 0.067
6: 1.000
U: 0.518
3: 0.290
6: 1.000
U: 0.580
3: 0.227
6: 1.000
8: 0.078
U: 0.522
6: 0.918
8: 0.455
U: 0.216
6: 0.478
8: 1.000
6: 0.102
8: 1.000
8: 1.000
8: 1.000
Q: 0.176
8: 1.000
Q: 0.325
8: 1.000
Q: 0.451
8: 1.000
Backspace: 0.059
Q: 0.584
8: 0.898
Backspace: 0.071
Q: 0.639
8: 0.333
Backspace: 0.075
Q: 0.678
Backspace: 0.055
Q: 0.694
Q: 0.694
Q: 0.616
Q: 0.447
Q: 0.282
Q: 0.141
6: 0.161
6: 0.616
Q: 0.176
6: 1.000
Q: 0.396
6: 1.000
Q: 0.733
6: 1.000
Q: 0.976
6: 1.000
Q: 1.000
6: 1.000
Q: 1.000
6: 1.000
Q: 1.000
6: 0.510
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.937
Q: 0.722
Q: 0.471
Q: 0.341
Q: 0.325
Q: 0.325
Q: 0.314
Q: 0.184
6: 0.325
6: 0.831
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 0.725
Q: 0.035
Q: 0.349
Q: 0.824
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.859
Q: 0.455
5: 0.671
5: 0.980
]: 0.051
5: 1.000
]: 0.106
5: 1.000
]: 0.106
5: 0.941
5: 0.812
5: 0.702
5: 0.404
Backspace: 0.122
Backspace: 0.608
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Q: 0.020
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
Backspace: 1.000
8: 0.020
Backspace: 0.761
8: 0.024
Backspace: 0.451
8: 0.204
Backspace: 0.224
6: 0.188
8: 0.490
Backspace: 0.078
6: 0.431
8: 0.808
Backspace: 0.039
6: 0.525
8: 0.937
Backspace: 0.039
6: 0.529
8: 0.937
6: 0.463
8: 0.827
6: 0.173
8: 0.439
=: 0.541
=: 0.835
=: 0.863
=: 0.867
=: 0.863
=: 0.694
=: 0.251
6: 0.153
6: 0.608
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
6: 1.000
8: 0.176
6: 0.992
8: 0.529
6: 0.741
8: 0.996
6: 0.451
8: 1.000
6: 0.239
8: 1.000
6: 0.231
8: 1.000
6: 0.235
8: 1.000
6: 0.424
8: 1.000
6: 0.663
8: 1.000
6: 0.851
8: 1.000
Q: 0.106
6: 1.000
8: 1.000
Q: 0.412
6: 1.000
8: 1.000
Q: 0.855
6: 1.000
8: 1.000
Q: 1.000
6: 1.000
8: 0.886
Q: 1.000
6: 1.000
8: 0.604
Q: 1.000
6: 1.000
8: 0.439
Q: 1.000
U: 0.082
3: 0.110
6: 1.000
8: 0.329
Q: 1.000
U: 0.196
3: 0.169
6: 1.000
8: 0.267
Q: 1.000
U: 0.267
3: 0.220
6: 1.000
8: 0.224
Q: 1.000
U: 0.322
3: 0.227
6: 1.000
8: 0.204
Q: 1.000
U: 0.325
3: 0.227
6: 1.000
8: 0.196
Q: 1.000
U: 0.325
3: 0.227
6: 1.000
8: 0.208
Q: 1.000
U: 0.325
3: 0.200
6: 1.000
8: 0.231
Q: 1.000
U: 0.306
3: 0.082
6: 1.000
8: 0.239
Q: 1.000
U: 0.188
6: 1.000
8: 0.243
Q: 1.000
6: 0.882
8: 0.243
Q: 1.000
6: 0.694
8: 0.231
Q: 1.000
6: 0.388
8: 0.098
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.886
Q: 0.659
Q: 0.518
Q: 0.286
Q: 0.224
Q: 0.239
Q: 0.282
Q: 0.322
Q: 0.341
Q: 0.345
Q: 0.337
Q: 0.294
Q: 0.200
Q: 0.055
': 0.478
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.996
': 0.988
': 0.800
': 0.475
': 0.090
': 0.392
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 1.000
': 0.988
': 0.753
': 0.349
F7: 0.075
F7: 0.110
F7: 0.122
F7: 0.298
F7: 0.714
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 0.949
F7: 0.651
F7: 0.361
F7: 0.247
F7: 0.545
F7: 0.827
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 0.969
F7: 0.796
F7: 0.624
F7: 0.522
F7: 0.467
F7: 0.396
F7: 0.345
F7: 0.282
F7: 0.239
F7: 0.157
F7: 0.482
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 1.000
F7: 0.976
F7: 0.808
F7: 0.345
F6: 0.169
F6: 0.557
F6: 0.863
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 1.000
F6: 0.918
F6: 0.384
F6: 0.063
P: 0.098
P: 0.400
F6: 0.357
F6: 0.553
P: 0.604
F6: 0.678
P: 0.722
F6: 0.714
P: 0.733
P: 0.725
F6: 0.718
P: 0.702
F6: 0.698
F6: 0.604
P: 0.627
F6: 0.439
P: 0.482
P: 0.306
F6: 0.239
F6: 0.082
P: 0.169
Z: 0.239
Z: 0.773
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 0.996
Z: 0.694
Z: 0.227
Z: 0.263
Z: 0.878
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 0.831
Z: 0.455
Z: 0.047
Z: 0.290
Z: 0.729
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 0.992
Z: 0.843
Z: 0.416
Z: 0.514
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 1.000
Z: 0.886
Z: 0.396
S: 0.216
S: 0.686
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.961
S: 0.396
A: 0.271
A: 0.867
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 0.976
A: 0.773
A: 0.384
A: 0.106
A: 0.133
A: 0.608
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 0.988
A: 0.761
A: 0.455
S: 0.090
A: 0.098
S: 0.424
S: 0.886
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
D: 0.102
S: 1.000
D: 0.561
S: 1.000
D: 0.796
S: 1.000
D: 0.949
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 0.847
S: 0.431
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
S: 0.157
D: 0.961
S: 0.427
D: 0.647
S: 0.741
D: 0.412
D: 0.176
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
A: 0.125
S: 1.000
A: 0.404
A: 0.773
S: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
D: 0.302
A: 1.000
S: 1.000
D: 0.776
A: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
A: 0.776
D: 1.000
A: 0.333
S: 0.969
D: 1.000
S: 0.529
D: 1.000
S: 0.047
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.878
D: 0.153
F: 0.412
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.796
F: 0.416
F: 0.078
F: 0.396
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.965
F: 0.702
F: 0.141
G: 0.318
G: 0.537
F: 0.145
G: 0.761
G: 0.878
F: 0.212
G: 0.902
F: 0.216
F: 0.196
G: 0.902
G: 0.804
F: 0.094
G: 0.608
G: 0.510
G: 0.490
G: 0.490
G: 0.490
G: 0.494
G: 0.494
G: 0.408
G: 0.231
S: 0.020
S: 0.361
S: 0.576
S: 0.714
S: 0.757
S: 0.776
S: 0.780
S: 0.780
D: 0.055
S: 0.773
S: 0.682
D: 0.157
D: 0.196
S: 0.584
S: 0.443
D: 0.204
D: 0.208
S: 0.227
D: 0.212
D: 0.227
D: 0.282
D: 0.294
D: 0.298
D: 0.298
D: 0.298
D: 0.235
D: 0.071
A: 0.173
A: 0.788
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 0.996
A: 0.722
A: 0.302
A: 0.082
A: 0.039
A: 0.286
A: 0.682
A: 0.949
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
S: 0.176
A: 1.000
S: 0.667
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
A: 0.929
S: 1.000
S: 1.000
A: 0.690
A: 0.463
S: 1.000
S: 1.000
A: 0.184
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
D: 0.212
S: 1.000
D: 0.529
S: 1.000
D: 0.835
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 0.976
D: 1.000
S: 0.745
S: 0.471
D: 1.000
D: 1.000
S: 0.227
D: 1.000
S: 0.098
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.694
S: 0.094
S: 0.275
D: 0.298
S: 0.361
S: 0.529
A: 0.165
S: 0.671
A: 0.333
S: 0.784
S: 1.000
A: 0.467
S: 1.000
A: 0.612
S: 1.000
A: 0.925
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
D: 0.165
A: 1.000
S: 1.000
D: 0.694
A: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
A: 0.804
S: 1.000
A: 0.439
S: 0.996
D: 1.000
S: 0.890
D: 1.000
A: 0.039
D: 1.000
S: 0.831
D: 1.000
S: 0.871
D: 1.000
S: 0.878
D: 1.000
S: 0.878
D: 1.000
S: 0.878
D: 1.000
S: 0.878
D: 1.000
S: 0.878
A: 0.043
S: 0.890
D: 1.000
A: 0.282
D: 0.984
A: 0.737
S: 1.000
S: 1.000
D: 0.820
A: 1.000
S: 1.000
D: 0.518
A: 1.000
S: 1.000
D: 0.075
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 0.973
A: 0.733
S: 1.000
A: 0.482
S: 1.000
A: 0.208
S: 0.910
S: 0.663
S: 0.282
F: 0.145
F: 0.349
F: 0.588
F: 0.949
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.502
G: 0.498
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 1.000
G: 0.973
G: 0.878
G: 0.749
G: 0.522
G: 0.184
H: 0.686
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 1.000
H: 0.596
H: 0.063
J: 0.259
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 1.000
J: 0.843
J: 0.486
A: 0.655
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
A: 0.988
A: 0.439
T: 0.396
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 0.980
T: 0.427
T: 0.753
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 1.000
T: 0.957
T: 0.702
T: 0.239
F8: 0.329
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
Y: 0.392
Y: 0.933
F8: 1.000
F8: 0.988
Y: 1.000
Y: 1.000
F8: 0.690
F8: 0.345
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
F8: 0.086
Y: 1.000
Y: 0.894
F8: 0.518
F8: 1.000
Y: 0.424
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
F8: 1.000
Y: 0.275
F8: 1.000
Y: 0.655
F8: 1.000
Y: 1.000
F8: 0.718
Y: 1.000
F8: 0.059
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 1.000
Y: 0.882
Y: 0.639
F8: 0.071
F8: 0.067
F8: 0.333
F8: 0.714
F8: 0.914
F8: 0.973
F8: 0.957
F8: 0.729
F8: 0.341
F8: 0.133
F8: 0.471
F8: 0.722
F8: 0.741
F8: 0.718
F8: 0.655
NUM1: 0.200
F8: 0.596
F8: 0.647
NUM1: 0.376
NUM1: 0.475
F8: 0.867
F8: 0.980
NUM1: 0.525
NUM1: 0.533
F8: 0.984
NUM1: 0.533
F8: 0.835
F8: 0.471
NUM1: 0.533
NUM1: 0.533
NUM1: 0.533
NUM1: 0.533
NUM1: 0.533
NUM1: 0.549
NUM1: 0.714
NUM1: 0.886
NUM1: 0.976
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 0.933
NUM1: 0.584
NUM1: 0.235
NUM1: 0.196
NUM1: 0.353
NUM1: 0.455
NUM1: 0.518
NUM1: 0.525
NUM1: 0.525
NUM1: 0.525
NUM1: 0.525
NUM1: 0.525
NUM1: 0.525
NUM1: 0.525
NUM1: 0.392
NUM1: 0.243
NUM1: 0.133
NUM1: 0.114
NUM1: 0.114
NUM1: 0.114
NUM1: 0.157
NUM1: 0.208
NUM1: 0.239
NUM1: 0.251
NUM1: 0.251
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.255
NUM1: 0.173
NUM1: 0.122
NUM1: 0.098
NUM1: 0.090
NUM1: 0.090
NUM1: 0.090
NUM1: 0.090
NUM1: 0.090
NUM1: 0.125
NUM1: 0.224
NUM1: 0.275
NUM1: 0.302
NUM1: 0.325
NUM1: 0.333
NUM1: 0.333
NUM1: 0.333
NUM1: 0.333
NUM1: 0.333
NUM1: 0.333
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.337
NUM1: 0.380
NUM1: 0.639
NUM1: 0.957
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 0.808
NUM1: 0.592
NUM1: 0.455
NUM1: 0.455
NUM1: 0.671
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 0.882
NUM1: 0.502
NUM1: 0.110
NUM1: 0.031
NUM1: 0.271
NUM1: 0.733
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 0.984
NUM1: 0.627
NUM1: 0.173
NUM1: 0.067
NUM1: 0.467
NUM1: 0.890
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 1.000
NUM1: 0.847
NUM1: 0.361
F7: 0.137
F7: 0.565
F7: 0.984
F7: 1.000
F9: 0.169
F7: 1.000
F9: 0.686
F7: 1.000
F9: 1.000
F7: 0.898
F9: 1.000
F7: 0.576
F9: 1.000
F7: 0.224
F9: 1.000
F9: 1.000
F4: 0.169
F9: 1.000
F9: 0.976
F4: 0.980
F4: 1.000
F7: 0.063
F9: 0.655
U: 0.243
U: 0.741
F4: 1.000
F7: 0.447
F4: 1.000
F7: 0.816
U: 0.937
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F4: 0.663
F7: 1.000
U: 1.000
F9: 0.067
U: 0.694
F9: 0.510
F7: 1.000
F9: 0.859
U: 0.231
F7: 1.000
F9: 1.000
F7: 1.000
F9: 1.000
F7: 0.988
F9: 1.000
F7: 0.745
F7: 0.380
F9: 1.000
F9: 1.000
F7: 0.345
F7: 0.427
F4: 0.337
F9: 0.831
U: 0.047
F4: 0.647
U: 0.333
F9: 0.337
F7: 0.502
U: 0.824
F4: 1.000
F7: 0.745
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F9: 0.294
F7: 1.000
F4: 0.788
U: 1.000
F9: 0.745
F4: 0.102
F7: 1.000
U: 1.000
F9: 1.000
U: 0.510
F7: 1.000
F9: 1.000
F7: 0.996
F9: 1.000
F7: 0.910
F9: 1.000
F7: 0.741
F7: 0.671
F9: 1.000
U: 0.290
F4: 0.090
F7: 0.686
F9: 0.796
F7: 0.737
U: 0.749
F9: 0.110
F4: 0.678
F4: 1.000
F7: 0.800
U: 1.000
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F4: 0.937
F7: 1.000
F9: 0.184
U: 1.000
F9: 0.722
F7: 1.000
U: 0.941
F9: 1.000
F7: 1.000
U: 0.263
F9: 1.000
F7: 0.867
F9: 1.000
F7: 0.624
F7: 0.463
F9: 1.000
F9: 1.000
U: 0.376
F7: 0.447
F7: 0.588
F9: 0.686
F4: 0.388
U: 1.000
U: 1.000
F4: 0.812
F7: 0.718
F9: 0.235
F7: 0.871
F4: 1.000
U: 1.000
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F9: 0.200
F4: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F7: 1.000
U: 1.000
F9: 0.812
F4: 0.824
F9: 1.000
U: 0.804
F4: 0.169
F7: 1.000
F7: 0.933
F9: 1.000
U: 0.051
F9: 1.000
F7: 0.490
F9: 1.000
F9: 1.000
Z: 0.055
F9: 1.000
Z: 0.302
F4: 0.125
F4: 0.478
F9: 0.569
U: 0.102
Z: 0.690
F4: 0.675
U: 0.243
Z: 0.976
U: 0.180
F4: 0.737
Z: 1.000
Z: 0.984
F4: 0.737
F4: 0.435
Z: 0.796
Z: 0.302
D: 0.031
F: 0.027
F: 0.110
D: 0.063
F: 0.435
D: 0.384
D: 0.827
F: 0.847
F: 1.000
D: 1.000
F: 1.000
D: 1.000
F: 0.992
D: 1.000
F: 0.992
D: 1.000
F: 0.976
D: 1.000
D: 0.996
F: 0.843
D: 0.824
F: 0.537
D: 0.514
F: 0.055
D: 0.267
D: 0.047
D: 0.365
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.820
D: 0.314
D: 0.027
D: 0.361
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.816
D: 0.208
F: 0.631
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.757
F: 0.090
Q: 0.071
Q: 0.373
Q: 0.929
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.788
Q: 0.267
Q: 0.098
Q: 0.635
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 1.000
Q: 0.922
Q: 0.486
Q: 0.137
D: 0.239
D: 0.651
S: 0.200
S: 0.557
D: 1.000
A: 0.031
D: 1.000
S: 0.976
D: 1.000
A: 0.196
S: 1.000
A: 0.306
D: 1.000
S: 1.000
F: 0.094
A: 0.325
D: 1.000
F: 0.306
S: 1.000
A: 0.275
D: 1.000
F: 0.529
S: 1.000
A: 0.243
D: 1.000
F: 0.690
S: 1.000
F: 0.886
A: 0.239
D: 1.000
C: 0.078
S: 1.000
C: 0.125
F: 1.000
A: 0.235
D: 1.000
S: 1.000
F: 1.000
A: 0.235
D: 1.000
C: 0.122
S: 1.000
F: 1.000
A: 0.235
D: 1.000
S: 1.000
C: 0.067
F: 1.000
C: 0.035
A: 0.235
D: 1.000
S: 1.000
F: 1.000
D: 1.000
C: 0.031
A: 0.220
S: 1.000
F: 1.000
A: 0.098
D: 1.000
C: 0.020
S: 1.000
F: 1.000
D: 1.000
C: 0.020
S: 1.000
F: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
F: 0.969
S: 1.000
F: 0.839
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
F: 0.753
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
F: 0.639
F: 0.533
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
F: 0.357
S: 0.863
F: 0.059
D: 0.941
S: 0.224
D: 0.482
Z: 0.063
Z: 0.098
Z: 0.122
Z: 0.145
Z: 0.153
D: 0.071
D: 0.184
Z: 0.173
A: 0.020
A: 0.051
D: 0.239
Z: 0.184
D: 0.302
A: 0.094
Z: 0.231
W: 0.027
X: 0.035
S: 0.055
Z: 0.282
D: 0.365
A: 0.122
X: 0.078
S: 0.075
D: 0.412
W: 0.039
A: 0.129
Z: 0.310
S: 0.094
Z: 0.341
X: 0.114
D: 0.467
W: 0.047
A: 0.133
E: 0.039
S: 0.141
D: 0.545
A: 0.161
W: 0.090
Z: 0.373
X: 0.153
W: 0.137
X: 0.176
S: 0.184
Z: 0.396
E: 0.102
D: 0.620
A: 0.176
W: 0.165
D: 0.655
A: 0.192
E: 0.125
S: 0.196
Z: 0.404
X: 0.184
W: 0.192
D: 0.686
Z: 0.404
S: 0.208
A: 0.208
X: 0.184
E: 0.161
E: 0.173
W: 0.204
Z: 0.404
S: 0.216
A: 0.208
D: 0.698
X: 0.184
E: 0.173
Z: 0.392
X: 0.169
D: 0.702
S: 0.216
A: 0.208
W: 0.208
A: 0.212
Z: 0.341
D: 0.655
X: 0.114
E: 0.169
W: 0.208
S: 0.204
W: 0.192
A: 0.180
E: 0.043
S: 0.110
D: 0.494
Z: 0.239
W: 0.055
A: 0.059
D: 0.365
Z: 0.098
D: 0.278
D: 0.176
D: 0.051
D: 0.051
D: 0.431
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
F: 0.271
F: 0.549
D: 1.000
D: 1.000
F: 0.996
F: 1.000
D: 1.000
D: 0.953
F: 1.000
F: 1.000
D: 0.494
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.792
D: 0.165
F: 0.149
D: 0.541
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
F: 0.039
D: 1.000
F: 0.482
D: 1.000
F: 0.847
F: 1.000
D: 0.522
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.741
F: 0.129
D: 0.118
D: 0.502
D: 0.914
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
F: 0.075
D: 1.000
D: 1.000
F: 0.318
F: 0.816
D: 1.000
F: 1.000
D: 1.000
F: 1.000
D: 0.902
D: 0.259
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
D: 0.110
F: 0.984
D: 0.573
F: 0.588
D: 1.000
F: 0.176
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
S: 0.059
S: 0.224
D: 1.000
S: 0.384
D: 1.000
A: 0.145
S: 0.557
A: 0.549
D: 1.000
S: 0.780
A: 1.000
D: 1.000
K: 0.047
S: 0.922
A: 1.000
D: 0.941
K: 0.086
A: 1.000
S: 0.941
D: 0.675
K: 0.086
A: 1.000
S: 0.859
D: 0.412
F: 0.176
A: 1.000
D: 0.204
S: 0.604
F: 0.557
D: 0.063
A: 0.816
S: 0.149
F: 1.000
F: 1.000
A: 0.337
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
M: 0.059
F: 0.933
F: 0.435
M: 0.545
D: 0.055
M: 1.000
D: 0.200
M: 1.000
M: 1.000
D: 0.255
D: 0.224
M: 1.000
M: 1.000
M: 0.914
M: 0.290
K: 0.039
F: 0.110
K: 0.263
K: 0.565
D: 0.298
F: 0.557
K: 0.682
F: 0.765
D: 0.647
F: 0.878
K: 0.784
D: 1.000
F: 0.694
S: 0.039
D: 1.000
K: 0.800
S: 0.227
F: 0.267
D: 1.000
K: 0.663
D: 1.000
K: 0.404
S: 0.376
K: 0.122
A: 0.325
D: 1.000
S: 0.541
A: 0.706
D: 1.000
S: 0.729
A: 0.945
D: 1.000
S: 0.812
S: 0.839
A: 1.000
D: 1.000
S: 0.839
K: 0.161
A: 1.000
D: 0.965
K: 0.447
D: 0.859
A: 1.000
S: 0.824
F: 0.196
M: 0.094
K: 0.663
S: 0.792
A: 1.000
M: 0.106
D: 0.765
F: 0.451
D: 0.686
A: 1.000
K: 0.655
S: 0.737
F: 0.722
M: 0.231
A: 0.663
D: 0.588
S: 0.506
F: 1.000
K: 0.443
M: 0.431
F: 1.000
M: 0.510
D: 0.416
F: 1.000
D: 0.137
M: 0.569
F: 1.000
M: 0.580
M: 0.373
F: 0.984
F: 0.580
F: 0.075
D: 0.224
A: 0.102
S: 0.192
D: 0.773
A: 0.627
S: 0.663
K: 0.753
A: 1.000
D: 1.000
K: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
K: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
K: 1.000
S: 1.000
A: 0.773
S: 0.957
D: 1.000
K: 0.157
F: 0.082
D: 0.984
S: 0.212
F: 0.529
F: 1.000
D: 0.576
F: 1.000
M: 0.173
F: 1.000
M: 0.518
F: 1.000
M: 0.537
F: 0.859
K: 0.808
M: 0.227
K: 1.000
F: 0.337
A: 0.620
K: 1.000
S: 0.573
A: 1.000
S: 0.898
D: 0.204
K: 0.631
S: 0.996
A: 1.000
D: 0.204
D: 0.176
S: 0.698
A: 0.808
D: 0.086
S: 0.051
M: 0.467
F: 0.063
M: 0.667
M: 0.686
F: 0.337
K: 0.051
F: 0.380
K: 0.796
M: 0.545
K: 1.000
F: 0.161
K: 1.000
K: 0.576
D: 0.549
A: 0.463
D: 1.000
M: 0.204
S: 1.000
D: 1.000
A: 0.710
S: 1.000
M: 0.271
K: 0.067
A: 0.749
D: 1.000
M: 0.275
S: 1.000
K: 1.000
A: 0.553
D: 1.000
M: 0.067
S: 1.000
A: 0.275
D: 1.000
K: 1.000
S: 1.000
K: 1.000
S: 0.976
D: 1.000
D: 1.000
S: 0.518
K: 0.631
D: 1.000
F: 0.816
D: 0.678
F: 1.000
D: 0.216
F: 1.000
N: 0.043
F: 1.000
K: 0.157
J: 0.933
F: 1.000
P: 0.024
K: 0.616
A: 0.239
K: 0.659
S: 0.078
F: 0.490
J: 0.988
J: 0.933
A: 1.000
D: 0.137
K: 0.608
S: 0.745
D: 0.063
A: 1.000
S: 0.867
J: 0.412
K: 0.188
D: 0.063
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
D: 0.204
S: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
N: 0.204
S: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
N: 0.353
A: 1.000
D: 1.000
F: 0.929
N: 0.384
S: 1.000
N: 0.349
A: 0.996
D: 1.000
S: 1.000
F: 0.906
K: 0.345
N: 0.043
A: 0.173
D: 0.871
H: 0.525
F: 0.839
L: 0.020
J: 1.000
S: 0.396
C: 0.059
K: 0.243
H: 0.729
D: 0.063
F: 0.839
C: 0.114
J: 1.000
H: 0.694
C: 0.125
J: 0.894
F: 0.835
F: 0.745
J: 0.282
H: 0.129
C: 0.059
F: 0.329
A: 0.412
A: 1.000
A: 1.000
A: 1.000
N: 0.173
A: 1.000
N: 0.173
N: 0.188
A: 0.937
A: 0.357
N: 0.184
J: 0.031
J: 0.035
N: 0.133
J: 0.051
J: 0.247
J: 0.361
J: 0.106
N: 0.329
N: 0.639
N: 0.639
N: 0.086
D: 0.212
J: 0.420
D: 0.671
L: 0.047
S: 0.176
K: 0.149
L: 0.067
A: 0.039
D: 1.000
K: 0.710
S: 0.565
J: 1.000
D: 1.000
L: 0.047
S: 0.847
A: 0.396
K: 0.553
J: 1.000
D: 1.000
J: 0.529
S: 0.922
A: 0.890
D: 0.961
A: 1.000
S: 0.925
A: 1.000
D: 0.816
S: 0.812
N: 0.439
D: 0.616
A: 1.000
S: 0.584
D: 0.400
N: 0.424
F: 0.239
S: 0.353
A: 0.937
N: 0.404
F: 0.561
A: 0.600
D: 0.067
S: 0.059
K: 0.475
J: 0.051
A: 0.220
N: 0.224
F: 1.000
K: 0.753
F: 1.000
J: 0.141
K: 0.827
F: 1.000
J: 0.141
K: 0.831
F: 1.000
J: 0.141
F: 1.000
F: 1.000
S: 0.086
N: 0.604
A: 0.145
D: 0.055
F: 1.000
A: 0.698
F: 0.890
D: 0.212
N: 0.925
S: 0.345
N: 0.863
D: 0.541
S: 1.000
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
N: 0.286
D: 0.882
K: 0.635
L: 0.031
D: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
J: 0.741
K: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
A: 0.961
J: 1.000
J: 0.922
S: 0.847
A: 0.325
K: 0.714
D: 0.973
F: 0.310
D: 0.624
S: 0.035
D: 0.098
F: 1.000
F: 1.000
N: 0.192
F: 1.000
N: 0.227
F: 1.000
N: 0.231
F: 0.929
J: 0.275
N: 0.149
K: 0.314
J: 0.773
J: 0.898
S: 0.341
K: 0.055
A: 0.482
J: 0.494
D: 0.753
A: 1.000
S: 0.867
D: 0.996
S: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
N: 0.635
D: 1.000
S: 1.000
A: 0.780
S: 0.749
D: 0.996
A: 0.192
N: 0.969
J: 0.035
F: 1.000
N: 0.902
D: 0.722
J: 0.157
N: 0.086
F: 1.000
F: 1.000
J: 0.243
J: 0.247
F: 1.000
F: 0.745
J: 0.224
J: 0.129
A: 0.122
J: 0.106
S: 0.133
S: 1.000
D: 0.718
A: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
N: 0.047
D: 0.875
S: 1.000
A: 1.000
D: 0.882
N: 0.063
S: 1.000
A: 1.000
D: 0.800
S: 0.588
D: 0.565
A: 0.682
F: 0.929
D: 0.075
F: 1.000
J: 0.227
F: 1.000
J: 0.227
F: 1.000
F: 0.910
N: 0.031
N: 0.165
N: 0.173
N: 0.176
S: 0.090
D: 0.071
D: 1.000
S: 1.000
N: 0.137
A: 0.231
D: 1.000
J: 0.357
S: 1.000
S: 0.816
D: 1.000
N: 0.243
J: 1.000
N: 0.067
D: 1.000
J: 1.000
D: 0.820
J: 0.220
F: 0.173
F: 0.208
F: 0.239
F: 0.239
F: 0.086
J: 0.600
J: 1.000
H: 0.380
H: 0.090
J: 0.863
D: 1.000
D: 1.000
N: 0.063
D: 1.000
N: 0.388
N: 0.329
D: 0.624
J: 1.000
J: 1.000
J: 0.941
F: 0.765
F: 1.000
N: 0.761
F: 1.000
N: 1.000
F: 1.000
Space: 0.204
F: 0.027
N: 1.000
Space: 0.224
Space: 0.063
N: 0.847
J: 0.961
J: 1.000
J: 1.000
J: 0.024
D: 1.000
D: 1.000
N: 0.847
D: 0.294
N: 0.961
N: 0.129
Space: 0.451
Space: 0.851
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 0.969
Space: 0.867
Space: 0.384
Space: 0.106
Space: 0.533
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 0.867
Space: 0.451
Space: 0.204
Space: 0.957
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 1.000
Space: 0.996
Space: 0.643
D: 0.082
D: 0.192
D: 0.310
D: 0.463
D: 0.663
D: 1.000
D: 1.000
S: 0.020
D: 1.000
S: 0.031
F: 0.173
D: 1.000
F: 0.373
D: 1.000
F: 0.741
D: 1.000
F: 1.000
D: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
D: 0.557
F: 0.976
F: 0.753
D: 0.098
F: 0.282
D: 0.400
D: 0.820
S: 0.443
D: 1.000
A: 0.263
D: 1.000
A: 0.510
S: 0.914
A: 0.714
D: 1.000
S: 1.000
A: 0.859
D: 1.000
S: 1.000
D: 1.000
A: 0.953
S: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
A: 1.000
D: 1.000
S: 1.000
F: 0.812
A: 1.000
S: 0.769
F: 1.000
A: 0.886
D: 0.914
F: 1.000
D: 0.141
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.827
F: 0.020
D: 0.071
S: 0.047
D: 0.275
S: 0.467
D: 0.686
M: 0.102
D: 1.000
M: 0.549
S: 0.898
D: 1.000
M: 1.000
S: 1.000
A: 0.106
D: 1.000
M: 1.000
S: 1.000
A: 0.118
M: 1.000
S: 0.431
D: 0.725
D: 0.047
M: 1.000
M: 1.000
M: 0.702
M: 0.039
D: 0.349
D: 1.000
K: 0.267
D: 1.000
K: 0.725
D: 1.000
K: 0.996
D: 1.000
K: 0.996
D: 1.000
K: 0.996
D: 1.000
K: 0.855
K: 0.369
D: 0.576
F: 0.102
F: 0.455
F: 1.000
F: 1.000
D: 0.165
F: 1.000
D: 0.475
F: 1.000
F: 1.000
D: 0.843
F: 0.643
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.988
D: 0.580
K: 0.235
K: 0.651
K: 0.937
K: 0.957
K: 0.800
K: 0.412
D: 0.451
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.667
F: 0.824
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.945
F: 0.278
D: 0.404
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
F: 0.278
D: 0.925
F: 0.612
D: 0.157
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 1.000
F: 0.824
F: 0.118
D: 0.075
D: 0.953
S: 0.361
A: 0.106
D: 1.000
A: 0.208
S: 0.275
A: 0.208
S: 0.110
D: 0.969
A: 0.196
D: 0.443
F: 0.204
F: 0.235
F: 0.431
F: 0.529
F: 0.718
F: 0.780
F: 0.780
F: 0.722
D: 0.431
F: 0.247
D: 0.729
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.933
D: 0.369
F: 0.059
F: 0.302
F: 0.537
F: 0.776
F: 0.976
F: 1.000
F: 0.984
F: 0.800
D: 0.086
F: 0.106
D: 0.153
D: 0.153
S: 0.180
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.976
S: 0.529
S: 0.208
S: 0.714
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.992
S: 0.498
S: 0.467
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.969
S: 0.243
S: 0.039
S: 0.725
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.886
S: 0.204
S: 0.525
S: 0.925
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.561
S: 0.533
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.812
S: 0.141
S: 0.314
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 1.000
S: 0.612
Ctrl: 0.024
Ctrl: 0.247
Ctrl: 0.510
Ctrl: 0.957
Ctrl: 1.000
A: 0.020
Ctrl: 1.000
Ctrl: 1.000
A: 0.357
Ctrl: 1.000
A: 0.788
Ctrl: 1.000
A: 1.000
Ctrl: 1.000
A: 1.000
Ctrl: 1.000
A: 1.000
Ctrl: 1.000
A: 1.000
Ctrl: 1.000
A: 0.882
Ctrl: 1.000
A: 0.388
Ctrl: 0.839
Ctrl: 0.522
Ctrl: 0.220
F11: 0.106
F11: 0.173
F11: 0.212
F11: 0.212
F12: 0.027
Back: 0.114
Back: 1.000
Back: 1.000
Back: 1.000
Back: 1.000
Back: 0.886
Back: 0.325
D: 0.075
D: 0.875
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.400
D: 0.408
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.980
D: 0.314
D: 0.176
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.412
D: 0.620
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.318
D: 0.875
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.141
D: 0.318
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.925
D: 0.631
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.973
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.373
D: 0.376
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.322
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.549
D: 1.000
D: 1.000
D: 0.435
D: 0.118
D: 0.133
D: 0.133
D: 0.133
D: 0.192
D: 0.325
D: 0.475
D: 0.627
D: 0.694
D: 0.698
D: 0.702
D: 0.702
D: 0.659
D: 0.514
D: 0.267
D: 0.071
D: 0.047
D: 0.380
D: 0.765
D: 0.976
D: 0.678
D: 0.192
D: 0.020
D: 0.094
D: 0.157
D: 0.157
D: 0.122
D: 0.035
D: 0.165
D: 0.361
D: 0.478
D: 0.498
D: 0.498
D: 0.392
D: 0.227
Ctrl: 0.024
Ctrl: 0.090
Ctrl: 0.129
Ctrl: 0.200
Ctrl: 0.349
Ctrl: 0.569
Ctrl: 0.780
Ctrl: 0.839
Ctrl: 0.839
Ctrl: 0.839
Ctrl: 0.745
Ctrl: 0.388
`: 0.020
`: 0.047
[18:14:00] F9(0.11)
[18:14:00] F9(0.33)
[18:14:00] F9(0.55)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(0.95)
[18:14:00] F9(0.40)
[18:14:00] F9(0.21)
[18:14:00] F9(0.66)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00), F10(0.21)
[18:14:00] F9(1.00), F10(0.64)
[18:14:00] F9(0.76), F10(1.00)
[18:14:00] F9(0.14), F10(1.00)
[18:14:00] F10(1.00)
[18:14:00] F10(1.00)
[18:14:00] F10(1.00)
[18:14:00] F10(1.00)
[18:14:00] F10(1.00)
[18:14:00] F9(0.23), F10(0.84)
[18:14:00] F9(0.40), F10(0.32)
[18:14:00] F9(0.42), 9(0.03)
[18:14:00] F9(0.39), 9(0.18)
[18:14:00] F9(0.27), 9(0.33)
[18:14:00] F9(0.04), 9(0.55)
[18:14:00] 9(0.82)
[18:14:00] 9(1.00)
[18:14:00] 9(1.00)
[18:14:00] 9(1.00)
[18:14:00] 9(1.00)
[18:14:00] 9(1.00)
[18:14:00] F7(0.03), F9(0.35), 9(1.00)
[18:14:00] F7(0.13), F9(0.65), 9(1.00)
[18:14:00] F7(0.29), F9(1.00), 9(1.00)
[18:14:00] F7(0.35), F9(1.00), 9(1.00)
[18:14:00] F7(0.31), F9(1.00), 9(1.00)
[18:14:00] F9(1.00), F10(0.12), 9(0.24)
[18:14:00] F9(0.85), F10(0.53)
[18:14:01] F9(0.56), F10(0.91)
[18:14:01] F9(0.30), F10(1.00)
[18:14:01] F9(0.04), F10(1.00)
[18:14:01] F10(1.00)
[18:14:01] F10(0.91)
[18:14:01] F10(0.46)
[18:14:01] F9(0.20)
[18:14:01] F9(0.51)
[18:14:01] F9(0.65)
[18:14:01] F9(0.65)
[18:14:01] F9(0.57)
[18:14:01] F9(0.38)
[18:14:01] F9(0.12)
[18:14:01] T(0.32)
[18:14:01] T(0.39)
[18:14:01] F8(0.12), T(0.55)
[18:14:01] F8(0.37), T(0.80)
[18:14:01] F8(0.57), T(1.00)
[18:14:01] F8(0.58), T(1.00)
[18:14:01] F8(0.70), T(1.00)
[18:14:01] F8(1.00), T(0.69)
[18:14:01] F8(1.00), T(0.13)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(0.95)
[18:14:01] F8(0.45)
[18:14:01] F8(0.16)
[18:14:01] F8(0.65)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:01] F8(1.00)
[18:14:02] F8(1.00)
[18:14:02] F8(0.59), 8(0.38)
[18:14:02] F8(0.05), 8(0.68)
[18:14:02] 8(0.92)
[18:14:02] 8(1.00)
[18:14:02] 8(1.00)
[18:14:02] 8(1.00)
[18:14:02] F8(0.04), 8(1.00)
[18:14:02] F8(0.23), 8(1.00)
[18:14:02] F8(0.40), 8(1.00)
[18:14:02] F8(0.40), 8(1.00)
[18:14:02] F8(0.35), 8(0.76)
[18:14:02] F8(0.21), 8(0.30)
[18:14:02] 7(0.07)
[18:14:02] 7(0.38)
[18:14:02] 7(0.51)
[18:14:02] 7(0.62)
[18:14:02] 7(0.67)
[18:14:02] 7(0.67)
[18:14:02] 7(0.67)
[18:14:02] 7(0.57)
[18:14:02] 7(0.34)
[18:14:02] F4(0.04)
[18:14:02] F4(0.15)
[18:14:02] F4(0.28)
[18:14:02] F4(0.47)
[18:14:02] F4(0.64), 9(0.07)
[18:14:02] F4(0.68), F7(0.05), 9(0.08)
[18:14:02] F4(0.65), F7(0.42), 9(0.07)
[18:14:02] F4(0.38), F7(0.95)
[18:14:02] F7(1.00)
[18:14:02] F7(1.00)
[18:14:02] F7(1.00)
[18:14:02] F7(1.00), F9(0.02)
[18:14:02] F7(1.00), F9(0.41)
[18:14:02] F7(0.98), F9(0.78)
[18:14:02] F7(0.84), F9(1.00)
[18:14:02] F7(0.55), F9(1.00)
[18:14:02] F7(0.25), F9(1.00)
[18:14:02] F7(0.18), F9(1.00)
[18:14:02] F7(0.16), F9(0.94)
[18:14:02] F7(0.16), F9(0.78)
[18:14:02] F7(0.16), F9(0.78)
[18:14:02] F7(0.20), F9(0.78)
[18:14:02] F7(0.24), F9(0.79)
[18:14:02] F7(0.24), F9(0.78), 9(0.09)
[18:14:02] F7(0.24), F9(0.65), 9(0.62)
[18:14:02] F7(0.24), F9(0.45), 9(1.00)
[18:14:02] F7(0.24), F9(0.17), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.24), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.16), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.15), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.34), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.66), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.93), 9(1.00)
[18:14:03] F7(1.00), F9(0.21), 9(1.00)
[18:14:03] F7(1.00), F9(0.60), 9(0.69)
[18:14:03] F7(1.00), F9(0.89), 9(0.11)
[18:14:03] F7(1.00), F9(1.00)
[18:14:03] F7(1.00), F9(1.00)
[18:14:03] F7(0.98), F9(1.00)
[18:14:03] F7(0.84), F9(1.00)
[18:14:03] F7(0.58), F9(1.00)
[18:14:03] F7(0.45), F9(0.98)
[18:14:03] F7(0.39), F9(0.65), 9(0.18)
[18:14:03] F7(0.30), F9(0.20), 9(0.68)
[18:14:03] F7(0.25), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.25), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.24), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.24), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.47), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.78), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.99), 9(1.00)
[18:14:03] F7(1.00), F9(0.36), 9(0.74)
[18:14:03] F7(1.00), F9(1.00), 9(0.15)
[18:14:03] F7(0.89), F9(1.00)
[18:14:03] F7(0.50), F9(1.00)
[18:14:03] F7(0.09), F9(1.00)
[18:14:03] F9(1.00)
[18:14:03] F9(1.00)
[18:14:03] F9(1.00), 9(0.60)
[18:14:03] F7(0.04), F9(0.53), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.24), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.50), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.97), 9(1.00)
[18:14:03] F7(1.00), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.97), F9(0.36), 9(1.00)
[18:14:03] F7(0.73), F9(0.65), 9(0.82)
[18:14:03] F9(0.79)
[18:14:03] F9(0.52)
[18:14:12] S(0.22)
[18:14:12] S(1.00)
[18:14:12] S(1.00)
[18:14:12] S(1.00)
[18:14:12] S(1.00)
[18:14:12] F7(0.11)
[18:14:12] F7(0.17)
[18:14:12] F7(0.16)
[18:14:12] F7(0.54)
[18:14:12] F7(1.00)
[18:14:12] F7(1.00)
[18:14:12] F7(1.00)
[18:14:12] F7(1.00)
[18:14:12] F7(1.00)
[18:14:12] F7(1.00), F9(0.30)
[18:14:12] F7(1.00), F9(0.89)
[18:14:12] F7(0.59), F9(1.00)
[18:14:12] F9(1.00)
[18:14:12] F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F7(0.25), F9(1.00)
[18:14:13] F7(0.81), F9(1.00)
[18:14:13] F7(1.00), F9(0.79)
[18:14:13] F4(0.04), F7(1.00)
[18:14:13] F4(0.18), F7(1.00)
[18:14:13] F4(0.46), F7(1.00), 9(0.20)
[18:14:13] F4(0.89), F7(1.00), 9(0.37)
[18:14:13] F4(1.00), F7(1.00), 9(0.44)
[18:14:13] F4(1.00), F7(1.00), F9(0.03), 9(0.46)
[18:14:13] F4(1.00), F7(1.00), F9(0.29), 9(0.35)
[18:14:13] F4(1.00), F7(0.99), F9(0.67), 9(0.17)
[18:14:13] F4(1.00), F7(0.78), F9(1.00)
[18:14:13] F4(0.77), F7(0.54), F9(1.00)
[18:14:13] F7(0.27), F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F7(0.04), F9(1.00)
[18:14:13] F7(0.38), F9(0.73)
[18:14:13] F7(1.00), F9(0.24)
[18:14:13] F4(0.11), F7(1.00), 9(0.28)
[18:14:13] F4(0.41), F7(1.00), 9(0.52)
[18:14:13] F4(0.69), F7(1.00), 9(0.66)
[18:14:13] F4(0.91), F7(1.00), 9(0.73)
[18:14:13] F4(0.92), F7(1.00), F9(0.12), 9(0.67)
[18:14:13] F4(0.74), F7(1.00), F9(0.67), 9(0.24)
[18:14:13] F4(0.10), F7(0.78), F9(1.00)
[18:14:13] F7(0.17), F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F9(1.00)
[18:14:13] F9(0.86)
[18:14:13] F9(0.28)
[18:14:17] F7(0.07)
[18:14:17] F7(0.33)
[18:14:17] F7(0.87)
[18:14:17] F7(1.00)
[18:14:17] F7(1.00)
[18:14:17] F7(1.00)
[18:14:17] F7(1.00), F9(0.15)
[18:14:17] F7(1.00), F9(0.58)
[18:14:17] F7(0.97), F9(1.00)
[18:14:17] F7(0.17), F9(1.00)
[18:14:17] F9(1.00)
[18:14:17] F9(1.00)
[18:14:17] F9(1.00)
[18:14:17] F9(1.00)
[18:14:17] F9(1.00)
[18:14:17] F7(0.09), F9(1.00)
[18:14:17] F7(0.55), F9(0.93)
[18:14:17] F7(1.00), F9(0.62)
[18:14:17] F7(1.00), F9(0.33)
[18:14:17] F7(1.00)
[18:14:17] F7(1.00)
[18:14:17] F7(0.67)
[18:14:18] S(0.58)
[18:14:18] S(1.00)
[18:14:18] S(1.00)
[18:14:18] S(1.00)
[18:14:18] F7(0.12)
[18:14:18] F7(0.39)
[18:14:19] F7(0.71)
[18:14:19] F7(1.00), F9(0.10)
[18:14:19] F7(1.00), F9(0.41)
[18:14:19] F7(1.00), F9(0.98)
[18:14:19] F7(0.98), F9(1.00)
[18:14:19] F7(0.54), F9(1.00)
[18:14:19] F9(1.00)
[18:14:19] F9(1.00)
[18:14:19] F9(1.00)
[18:14:19] F9(1.00)
[18:14:19] F7(0.27), F9(0.75)
[18:14:19] F7(0.72), F9(0.39)
[18:14:19] F7(1.00), F9(0.09)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(1.00)
[18:14:19] F7(0.95)
[18:14:19] F7(0.33)
[18:14:24] S(0.52)
[18:14:24] S(0.98)
[18:14:24] S(1.00)
[18:14:24] S(1.00)
[18:14:24] S(0.99)
[18:17:19] D(0.16)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(0.11)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(0.91)
[18:17:19] D(0.71)
[18:17:19] D(0.64)
[18:17:19] D(0.49)
[18:17:19] D(0.23)
[18:17:19] D(0.13)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(1.00)
[18:17:19] D(0.93)
[18:17:19] D(0.05)
[18:17:20] S(0.28)
[18:17:20] S(0.76)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(0.94)
[18:17:20] S(0.61)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(1.00)
[18:17:20] S(0.94)
[18:17:20] S(0.20)
[18:17:20] Q(1.00)
[18:17:20] Q(1.00)
[18:17:20] Q(1.00)
[18:17:20] Q(1.00)
[18:17:20] Q(0.95)
[18:17:20] Q(0.20)
[18:17:20] S(0.63)
[18:17:20] S(0.77)
[18:17:20] S(0.60)
[18:17:20] S(0.57)
[18:17:20] S(0.59)
[18:17:20] S(0.64)
[18:17:20] S(0.61)
[18:17:21] D(0.19), S(0.16)
[18:17:21] D(0.58), S(0.51)
[18:17:21] D(1.00), S(1.00)
[18:17:21] D(0.93), S(1.00)
[18:17:21] D(0.79), S(1.00)
[18:17:21] D(0.30), S(0.63)
[18:17:21] S(0.08)
[18:17:21] C(0.03)
[18:17:21] C(0.38)
[18:17:21] C(0.48), Space(0.05)
[18:17:21] Space(0.09), V(0.03), C(0.45)
[18:17:21] Space(0.09), V(0.03), C(0.43)
[18:17:21] Space(0.05), C(0.38)
[18:17:21] C(0.16)
[18:17:21] X(0.18)
[18:17:21] X(0.61)
[18:17:21] X(0.99)
[18:17:21] X(1.00)
[18:17:21] C(0.32), X(1.00)
[18:17:21] C(0.38), X(1.00)
[18:17:21] C(0.51), X(1.00)
[18:17:21] C(0.92), X(0.70)
[18:17:21] C(1.00)
[18:17:21] C(1.00)
[18:17:21] C(1.00)
[18:17:21] C(1.00)
[18:17:21] C(1.00)
[18:17:21] C(1.00), X(0.40)
[18:17:21] C(0.92), X(0.98)
[18:17:21] C(0.65), X(1.00)
[18:17:21] C(0.25), X(1.00)
[18:17:21] X(1.00)
[18:17:21] X(1.00)
[18:17:21] X(1.00)
[18:17:21] X(1.00)
[18:17:21] C(0.13), X(1.00)
[18:17:21] C(0.53), X(1.00)
[18:17:21] C(1.00), X(0.92)
[18:17:21] C(1.00), X(0.27)
[18:17:21] C(1.00)
[18:17:22] C(1.00)
[18:17:22] C(1.00), X(0.05)
[18:17:22] C(1.00), X(0.59)
[18:17:22] C(1.00), X(1.00)
[18:17:22] C(0.60), X(1.00)
[18:17:22] X(1.00)
[18:17:22] X(1.00)
[18:17:22] X(1.00)
[18:17:22] X(1.00)
[18:17:22] X(1.00)
[18:17:22] X(1.00)
[18:17:22] C(0.05), X(0.93)
[18:17:22] C(0.31), X(0.13)
[18:17:22] C(0.46)
[18:17:22] C(0.42)
[18:17:22] D(0.23)
[18:17:22] D(0.47)
[18:17:22] D(0.89)
[18:17:22] D(1.00)
[18:17:22] D(1.00)
[18:17:22] D(1.00)
[18:17:22] D(1.00)
[18:17:22] F(0.19), D(1.00)
[18:17:22] F(0.27), D(1.00)
[18:17:22] F(0.82), D(1.00)
[18:17:22] F(1.00), D(1.00)
[18:17:22] F(1.00), D(0.65)
[18:17:22] F(1.00), D(0.27)
[18:17:22] F(1.00), D(0.29)
[18:17:22] F(1.00), D(0.51)
[18:17:22] F(1.00), D(0.90)
[18:17:22] F(1.00), D(1.00)
[18:17:22] F(0.91), A(0.11), D(1.00)
[18:17:22] F(0.40), A(0.55), D(1.00)
[18:17:22] A(1.00), S(0.09), D(1.00)
[18:17:22] A(1.00), S(0.25), D(0.97)
[18:17:22] A(1.00), S(0.25), D(0.78)
[18:17:22] A(1.00), S(0.25), D(0.37)
[18:17:22] A(1.00), S(0.14)
[18:17:22] A(1.00)
[18:17:22] A(1.00)
[18:17:22] F(0.18), A(1.00)
[18:17:22] F(0.62), A(0.86)
[18:17:22] F(1.00), A(0.20)
[18:17:22] F(1.00)
[18:17:22] F(1.00)
[18:17:22] F(0.99)
[18:17:22] F(0.77)
[18:17:22] F(0.22)
[18:17:23] Q(0.13)
[18:17:23] Q(0.73)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(0.62), E(0.12)
[18:17:23] E(0.21)
[18:17:23] E(0.54)
[18:17:23] E(1.00)
[18:17:23] E(1.00)
[18:17:23] E(1.00)
[18:17:23] E(1.00)
[18:17:23] R(0.18), E(1.00)
[18:17:23] R(0.60), E(1.00)
[18:17:23] R(1.00), E(1.00)
[18:17:23] R(1.00), E(1.00)
[18:17:23] R(1.00), E(0.99)
[18:17:23] Q(0.30), R(1.00), E(0.59)
[18:17:23] Q(1.00), R(1.00), E(0.06)
[18:17:23] Q(1.00), R(1.00)
[18:17:23] Q(1.00), R(1.00)
[18:17:23] Q(1.00), R(0.75)
[18:17:23] Q(1.00), R(0.19)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.11)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.41)
[18:17:23] Q(1.00), E(1.00)
[18:17:23] Q(1.00), E(1.00)
[18:17:23] Q(0.90), E(1.00)
[18:17:23] Q(0.68), R(0.09), E(1.00)
[18:17:23] Q(0.43), R(0.56), E(1.00)
[18:17:23] R(1.00), E(1.00)
[18:17:23] R(1.00), E(0.63)
[18:17:23] R(1.00)
[18:17:23] R(1.00)
[18:17:23] Q(0.24), R(1.00)
[18:17:23] Q(0.71), R(1.00)
[18:17:23] Q(1.00), R(0.87)
[18:17:23] Q(1.00), R(0.42)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.07)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.26)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.44)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.62)
[18:17:23] Q(1.00), E(0.86)
[18:17:23] Q(0.97), E(1.00)
[18:17:23] Q(0.27), R(0.07), E(1.00)
[18:17:23] R(0.16), E(1.00)
[18:17:23] R(0.33), E(1.00)
[18:17:23] R(0.45), E(1.00)
[18:17:24] R(0.68), E(1.00)
[18:17:24] Q(0.16), R(0.75), E(1.00)
[18:17:24] Q(0.75), R(0.75), E(1.00)
[18:17:24] Q(1.00), R(0.64), E(1.00)
[18:17:24] Q(1.00), R(0.34), E(1.00)
[18:17:24] Q(1.00), E(1.00)
[18:17:24] Q(1.00), E(0.95)
[18:17:24] Q(1.00), E(0.76)
[18:17:24] Q(1.00), E(0.50)
[18:17:24] Q(1.00), E(0.26)
[18:17:24] Q(0.98)
[18:17:24] Q(0.44)
[18:17:24] E(0.04)
[18:17:24] E(0.05)
[18:17:24] E(0.04)
[18:17:32] S(0.11), D(0.19)
[18:17:32] S(0.40), D(0.03)
[18:17:32] S(0.78)
[18:17:32] S(1.00)
[18:17:32] S(0.99)
[18:17:32] S(0.98)
[18:17:32] S(0.98), D(0.07)
[18:17:32] S(1.00), D(0.16)
[18:17:32] S(1.00), D(0.45)
[18:17:32] S(1.00), D(1.00)
[18:17:32] S(0.81), D(1.00)
[18:17:32] S(0.18), D(1.00)
[18:17:32] D(1.00)
[18:17:32] D(1.00)
[18:17:32] D(1.00)
[18:17:32] D(1.00)
[18:17:32] S(0.31), D(1.00)
[18:17:32] S(1.00), D(1.00)
[18:17:32] S(1.00), D(0.36)
[18:17:32] S(1.00)
[18:17:32] S(1.00)
[18:17:32] A(0.11), S(1.00)
[18:17:32] A(0.35), S(1.00)
[18:17:32] A(0.44), S(1.00)
[18:17:32] A(0.44), S(1.00), D(0.29)
[18:17:33] A(0.45), S(1.00), D(0.85)
[18:17:33] A(0.45), S(0.98), Caps(0.05), D(1.00)
[18:17:33] A(0.43), S(0.65), Caps(0.22), D(1.00)
[18:17:33] A(0.27), S(0.13), Caps(0.26), D(1.00)
[18:17:33] A(0.16), Caps(0.26), D(1.00)
[18:17:33] A(0.13), Caps(0.26), D(1.00)
[18:17:33] A(0.13), Caps(0.43), D(1.00)
[18:17:33] A(0.29), Caps(0.70), D(0.84)
[18:17:33] A(0.52), Caps(0.99), D(0.37)
[18:17:33] A(0.61), Caps(1.00)
[18:17:33] A(0.61), Caps(1.00)
[18:17:33] A(0.62), Caps(1.00)
[18:17:33] A(0.62), Caps(0.99)
[18:17:33] A(0.30), Caps(0.47)
[18:17:33] Caps(0.12)
[18:17:33] Caps(1.00)
[18:17:33] Caps(1.00)
[18:17:33] Caps(1.00)
[18:17:33] Caps(1.00)
[18:17:33] Caps(1.00)
[18:17:33] Caps(0.48)
[18:17:33] A(0.26)
[18:17:33] A(0.78)
[18:17:33] A(1.00), D(0.28)
[18:17:33] A(1.00), D(0.43)
[18:17:34] A(1.00), D(0.53)
[18:17:34] A(0.18), D(0.82)
[18:17:34] D(1.00)
[18:17:34] D(1.00)
[18:17:34] D(1.00)
[18:17:34] D(1.00)
[18:17:34] D(1.00)
[18:17:34] F(0.04), D(1.00)
[18:17:34] F(0.22), D(1.00)
[18:17:34] F(0.35), A(0.29), S(0.07), D(1.00)
[18:17:34] F(0.38), A(0.43), S(0.17), D(1.00)
[18:17:34] F(0.38), A(0.72), S(0.07), D(0.93)
[18:17:34] F(0.38), A(0.88), D(0.65)
[18:17:34] F(0.34), A(0.92), D(0.37)
[18:17:34] F(0.33), A(0.92)
[18:17:34] F(0.36), A(0.91)
[18:17:34] F(0.49), A(0.32)
[18:17:34] F(0.67)
[18:17:34] F(0.79)
[18:17:34] F(1.00)
[18:17:34] F(1.00)
[18:17:34] F(1.00)
[18:17:34] F(1.00)
[18:17:34] F(1.00), D(0.30)
[18:17:34] F(1.00), D(0.75)
[18:17:34] F(1.00), S(0.11), D(1.00)
[18:17:34] F(0.92), A(0.23), S(0.16), D(1.00)
[18:17:34] F(0.28), A(0.65), S(0.29), D(1.00)
[18:17:34] A(1.00), S(0.32), D(0.91)
[18:17:34] A(1.00), S(0.24), D(0.49)
[18:17:34] A(1.00)
[18:17:34] A(1.00)
[18:17:34] A(1.00)
[18:17:34] A(0.57)
[18:17:34] C(0.08)
[18:17:34] C(0.17)
[18:17:34] C(0.24), X(0.09)
[18:17:34] C(0.31), X(0.28)
[18:17:34] C(0.44), X(0.49)
[18:17:34] C(0.55), X(0.63)
[18:17:34] C(0.65), X(0.76)
[18:17:34] C(0.67), X(0.78)
[18:17:34] V(0.16), C(0.63), X(0.79)
[18:17:34] V(0.60), C(0.46), X(0.72)
[18:17:34] V(0.80), C(0.44), X(0.56)
[18:17:34] V(0.86), C(0.47), X(0.22)
[18:17:34] V(0.87), C(0.52)
[18:17:34] V(0.87), C(0.53)
[18:17:34] V(0.85), C(0.54)
[18:17:34] V(0.60), C(0.33)
[18:17:50] Alt(0.13)
[18:17:50] Alt(0.61)
[18:17:50] Alt(1.00)
[18:17:50] Alt(1.00)
[18:17:50] Alt(1.00)
[18:17:50] Tab(0.13), Alt(1.00)
[18:17:50] Tab(1.00), Alt(1.00)
[18:17:50] Tab(1.00), Alt(1.00)
[18:17:50] Tab(1.00), Alt(1.00)
[18:17:50] Tab(1.00), Alt(0.64)
[19:12:22] S(0.27)
[19:12:22] Z(0.10), S(0.92)
[19:12:22] Z(0.07), S(1.00)
[19:12:22] S(0.98)
[19:12:22] S(0.67)
[19:12:22] S(0.24)
[19:12:23] S(0.06)
[19:12:23] S(0.34)
[19:12:23] S(0.47)
[19:12:23] S(0.42)
[19:12:23] S(0.11)
[19:12:23] A(0.30)
[19:12:23] A(0.56)
[19:12:23] A(0.87)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00), S(0.05)
[19:12:23] A(1.00), S(0.09)
[19:12:23] A(1.00), S(0.33)
[19:12:23] A(0.63), S(0.77)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] S(1.00)
[19:12:23] A(0.12), S(1.00)
[19:12:23] A(0.50), S(0.66)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(1.00)
[19:12:23] A(0.95)
[19:12:23] A(0.27)
[19:12:23] Z(0.04)
[19:12:23] Z(0.35)
[19:12:23] Z(0.98)
[19:12:23] Z(1.00)
[19:12:23] Z(1.00)
[19:12:23] Z(1.00)
[19:12:24] Z(1.00)
[19:12:24] Z(1.00)
[19:12:24] Z(1.00)
[19:12:24] Z(0.98)
[19:12:24] Z(0.37), X(0.38)
[19:12:24] X(0.83)
[19:12:24] X(1.00)
[19:12:24] X(1.00)
[19:12:24] X(1.00)
[19:12:24] X(1.00)
[19:12:24] X(1.00)
[19:12:24] X(1.00)
[19:12:24] Z(0.11), X(0.58)
[19:12:24] Z(0.24)
[19:12:24] Z(0.17)
